班豬西可唔可以咪撚再用snow扮女神

屌而家個d所謂既ig女神點解可以咁鐘意用Snow自拍黎呃人
其實佢地係咪覺得自己好可愛？
睇翻人地影佢d相根本完全係兩個人黎

有美顏效果原本就差好遠

永遠都有班毒撚比佢地呃到